賓州最高法院 2015年三個空缺 法官選舉 民主黨全部當選

作者：黃鵹

侵做總統嘅前一年，2015年，咁啱得咁橋，賓州最高法院有三個空缺，法官選舉民主黨全部當選。真係唔好彩。